求admin del post

想Del 哂所有post佢 因為之前借左比兩個仆街frd用
寫埋哂d 無聊post 想自己用番 感謝

成日改名都唔方好野

定係呃完蝦條想剷除證據